#
msgid ""
msgstr ""

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:52
msgid "Cadastral number"
msgstr "地籍编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:53
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:103
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:54
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:55
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:56
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:57
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:78
msgid "Publication date"
msgstr "出版日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:58
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:59
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:64
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:80
msgid "District"
msgstr "区"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:60
msgid "Change date"
msgstr "更改日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:61
msgid "Local identifier"
msgstr "本地标记符"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:62
msgid "County cadastral number"
msgstr "县地籍编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:63
msgid "Annotation text"
msgstr "注释文本"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:65
msgid "District cadastral number"
msgstr "区地籍编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:66
msgid "Date of creation"
msgstr "创建日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:67
msgid "Floors"
msgstr "楼层"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:68
msgid "OX type"
msgstr "OX类型"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:69
msgid "Quarterly cadastral number"
msgstr "街区地籍编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:70
msgid "Date of value setting"
msgstr "费用设置日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:71
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:82
msgid "Year of Construction"
msgstr "建造年份"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:72
msgid "Year of Commissioning"
msgstr "投入使用的年份"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:73
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:83
msgid "Underground floors"
msgstr "地下楼层"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:74
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:84
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:75
msgid "Quarterly"
msgstr "街区"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:76
msgid "Cadastral value"
msgstr "地籍价值"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:77
msgid "Monetary unit of value"
msgstr "货币单位"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:79
msgid "Category type"
msgstr "类别类型"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:81
msgid "Cadastral number of the county"
msgstr "区的地籍编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:85
msgid "Date of entering information about cadastral value"
msgstr "录入地籍价值信息的日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:88
msgid "Date of cadastral value approval"
msgstr "地籍价值审批日期"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:89
msgid "Refined area"
msgstr "精确面积"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:90
msgid "Dimension of the area"
msgstr "面积尺寸"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:91
msgid "Permitted use according to the document"
msgstr "根据文件允许的用途"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:92
msgid "Permitted use"
msgstr "允许用途"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:93
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:95
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:94
msgid "Type of area"
msgstr "区域类型"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:96
msgid "Customer phone"
msgstr "客户电话"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:97
msgid "Contract number"
msgstr "合同编号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:98
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:99
msgid "Type (as form)"
msgstr "类型 (作为表单)"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:100
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:101
msgid "Registered number"
msgstr "注册号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:102
msgid "Restriction"
msgstr "限制"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:104
msgid "Registry number"
msgstr "登记号"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:114
msgid "Cadastral quarter"
msgstr "地籍区"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:115
msgid "Indentification of cadastral quarters"
msgstr "地籍区块的识别"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:120
msgid "Land plot"
msgstr "地块"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:121
msgid "Land plot identification"
msgstr "地块标识"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:126
msgid "Capital construction object"
msgstr "基本建设对象"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:127
msgid "Identification of capital construction objects"
msgstr "基本建设项目的鉴定"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:134
msgid "Zone with special usage conditions"
msgstr "具有特殊使用条件的区域"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:135
msgid "Identification of zones with special usage conditions"
msgstr "具有特殊使用条件的区域的识别"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:142
msgid "Cadastral district"
msgstr "地籍区"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:143
msgid "Identification of cadastral districts"
msgstr "地籍区的识别"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:149
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:246
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolBase.js:166
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:50
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:155
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:168
msgid "Cadaster services error"
msgstr "地籍服务错误"

#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:51
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:156
#: amd/ngw-cadaster/webmap/tool/CadastralToolSearch.js:169
msgid "Wrong cadaster number: ${cadno}"
msgstr "错误的地籍编号：${cadno}"

#: api/exceptions.py:11
msgid "The Geoservices API unknown error"
msgstr "Geoservices API 未知错误"

#: api/exceptions.py:12
msgid "The Geoservices API: unknown error"
msgstr "Geoservices API：未知错误"

#: api/exceptions.py:16
msgid "The Geoservices API timeout error"
msgstr "Geoservices API超时错误"

#: api/exceptions.py:17
msgid "The Geoservices API is currently unavailable due to a timeout error"
msgstr "由于超时错误，Geoservices API当前不可用"

#: api/exceptions.py:21
msgid "The Geoservices API parsing error"
msgstr "Geoservices API解析错误"

#: api/exceptions.py:22
msgid ""
"The Geoservices API failed to parse the JSON data returned by the PKK "
"service"
msgstr "Geoservices API无法解析PKK服务返回的JSON数据"

#: api/exceptions.py:26
msgid "The Geoservices API error"
msgstr "Geoservices API错误"

#: api/exceptions.py:27
msgid ""
"NextGIS Geoservices encountered an internal error or the PKK service is "
"currently unavailable"
msgstr "NextGIS Geoservices遇到内部错误或PKK服务当前不可用"

#: api/exceptions.py:33
msgid "The NextGIS Geoservices is currently unavailable"
msgstr "NextGIS Geoservices当前不可用"

#: api/exceptions.py:42
msgid ""
"The Geoservices API: The request for attribute retrieval ended in failure"
msgstr "Geoservices API：属性检索请求失败"

#: api/exceptions.py:51
msgid ""
"The Geoservices API: The 'extent' field is not present in the received "
"attributes"
msgstr "Geoservices API：接收到的属性中没有“extent”字段"

#: api/exceptions.py:62
msgid "The Geoservices API: The object geometry retrieval request failed"
msgstr "Geoservices API：对象几何检索请求失败"

#: api/exceptions.py:71
msgid ""
"The Geoservices API: Unable to create the feature based on previous requests"
msgstr "Geoservices API：无法根据之前的请求创建要素"

#: api/exceptions.py:75
msgid "The Geoservices API: Plot not found"
msgstr "Geoservices API：找不到地块"

#: api/geoservices.py:50
msgid "'Cadaster services' module is disabled!"
msgstr "“Cadaster services”模块已禁用！"

#: api/geoservices.py:60
msgid ""
"Geoservices API key in cadaster services module not set. Set the Geoservices"
" API key in the `Cadaster services` section on the Control panel."
msgstr ""
"Cadaster services模块中的Geoservices API密钥尚未设置。请在控制面板的“Cadaster "
"services”部分设置Geoservices API密钥。"

#: api/geoservices.py:96
msgid "Required parameters: lon, lat, types!"
msgstr "必需的参数：lon, lat, types！"

#: api/geoservices.py:131
msgid "Parameter 'types' is required"
msgstr "参数“types”是必需的"

#: api/geoservices.py:168
msgid "Cadaster plot with ID '%(id)s' not found!"
msgstr "未找到带ID '%(id)s'的地籍图"

#: nodepkg/cadaster-settings/CadasterSettings.js:45
msgid "Settings saved"
msgstr "设置已保存"

#: nodepkg/cadaster-settings/CadasterSettings.js:65
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: nodepkg/cadaster-settings/CadasterSettings.js:82
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: nodepkg/cadaster-settings/CadasterSettings.js:103
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: view/settings.py:12
msgid "Cadaster services settings"
msgstr "地籍服务设置"

#: view/settings.py:25
msgid "Cadaster services"
msgstr "地籍服务"
